我宣布，中國依家已經成為最環保，空氣質素最好嘅國家之一

中國係世界癌細胞真係冇錯

NASA images show coronavirus shutdown has cleared China pollution

How dare you

希望可以持續落去

支持繼續保持空氣質素良好！！！！

空氣好過美國

武肺=地球cancer標靶藥

how dare you how dare 左未?

其實咁只係叫正常

x2

愛護地球 由消滅支那人做起

仍有待改善

你看湖北都在燒屍

由消滅支那蝗蟲做起

得到How Dare You 讚賞
又領先西方國家

燒少左 即係疫情已受控

支那大停工嗰幾日
香港啲空氣都係前所未有咁好

好過之前
但係都係差
上aqi睇 好多都仲係紅
只不過以前係紫紫黑黑

好少可未試過空氣咁清新
個天日日都係藍色

Push

冰帽有救了

少左肺癌
不過多左好多肺炎

習大大說好的全面復工呢？

係連負責燒嗰啲都死埋

反共！脫支！滅支！

習種係咪要拎環保獎

CLS,竟然零負皮
雖然係暫時,真係千年難得一見

環保獎

而家開返工又升㗎啦

消費主義先係
中國唔係

武漢肺炎應該要攞返個諾貝爾和平獎

焚化爐燒完屍體喇？

呢排個天好清好藍 關唔關事

武漢肺炎係 化療藥

望落都唔知好事定壞事

燒屍反而仲環保

------------------------------------------------------
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

放上twitter

又係你bargaining power巴打

咁女人呢？

真環保撚既心願

死了的中国人才是好中国人

係咪即係冇開工？又話開工嘅

無開工先係咁
開番工咪差番

正,最好永續停工la

明明環保議題上 中國好明顯係一個應該要被針對嘅目標
理應可以connect班環保人士一齊反中
但係點都connect唔到佢哋
究竟點解

環保大國

人類先係，唔好搞錯，人類令到呢個世界極度污染

大自然真神奇

On9

直頭好過瑞士
強烈建議3萬隻同班廢老藍絲快d番大灣區養老
吸多d祖國既清新空氣 個肺都靚d
武漢肺炎都唔撚洗怕

燒俾人發現改左活埋

白事當紅事 中國官媒又有得拎黎打飛機
中國人係疫情下又再次成為最大贏家

咁你仲上連登？去自殺啦
咁世界又少一個人污染地球啦

大自然自然調節

真，呢排行山日日都咁好天

減少外出啊仆街

一個星期行一次山都屌
我1星期6日係屋企home office呀屌

今年冬天好似無試過毒霧圍城？
日日個天都好清

咁啱既，我都係。

Send 去比how dare u la

上個月真係靜晒
點知爆晒係外國 香港公開左報告之後
政府原來將d中毒既人放晒係全香港
分散得幾好要比個like佢
今個月大陸頂唔順要搵人開工
見到大陸企業你要識做 玩撚到佢地提早關門收鋪

推

快D話比環保少女知等佢開心下.

呢排香港個天真係好好

新年到而家 日日望上個天都好清
啲空氣吸落個肺都好c服

傻豬嚟嘅 呢啲叫做由源頭改善呀

又贏

支持支爆

正

香港空氣都好左好多

點止地球鏢靶藥
你自問見到開唔開心先
開心咪都係你嘅興奮劑

太好了

仲係有喎

講還講

唔怪得呢個冬天無起過鼻敏感

Exactly

支共又可以拎黎打飛機

製造業一定要有人做架啦 公道d 講句
窮咪就係咁

仲差d力度，切除得太少

...

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

😦😬😮

咁都有得spin
愛支病力量真強大

一定係啲工廠排污設施升級咗

死撚晒

近幾年望上天都係灰矇矇乜都睇唔到
呢排睇到藍天睇到雲我覺得關事

d人死曬所以乾淨曬？